有線請炒左條新聞主播郭xx啦！

朝朝睇佢個7樣又無極限食螺絲就把火！隔離條女相信都頂唔順

有無片